阿狗成日都俾舊部撚

雲加遺計呀